urgent: Police attacking reporters in MK!!!!!

好撚痴線 依家光明正大搞埋記者了

我無嘢講

九成人都係記者
趕乜鳩,前線毅進仔又eq低

Push

push

1

P

推